Tesla Model 3 可以打嬴 BMW M3

Tesla老闆Elon Musk上年在Tweeter出過post，放話說Model 3比M3快15%，操控性更好，在賽道上沒有同級對手可以接近它。所以今人去到美國加州Willows的Thunderhill賽道，找來Model 3跟BMW M3做一系列的challenge，在賽道決一高下。

心諗，tesla 都可以嬴 BMW? 真唔真呀?

打手黎講樓主都係垃撚圾，我都費撚事狙擊，開親post都冇人理，我係老細就抄撚左樓主

入pit換胎鈴同叉電

p仔dad準備出Tesla比我

輸埋會唔會破230

m3 得1：35？ 咪on9啦

咁樣衰
點比都M3好d掛 又有聲又有殻

我願意用任何tesla換m3

咁慢
點比都model3好啲掛 起步又快又有自動導航

唔同野冇得比

俾我揀都係m3/m4>p100d all day

買得p100d點止一架車p100d買餸，假日720s落場

又係樓豬條戇鳩打手